屌部iphone4s好戇鳩！！

點解咁多年都唔lag，見android撚年年換，我都好想換機囉

我淨係知2019年既iphone 都仲可以連唔到wifi

iPhone 4 仲喺度 📱
不過用唔到WhatsApp

部4S咩IOS?應該上左IOS 9慘不忍睹。

好多app用唔撚到啦

我有部 最多去到9

唔升iOS 9 就順，升左就gg了。行512ram，Lag 到唔想用。

早排唔係好似開返可以強制裝返ios 7?

用來聽903。spotify 當屋企或公司聽歌用
不過開一次App夠去一次廁所
反來發現彈咗App 又再去多次

樓主重戇鳩

apple 好賤，一係比你IOS9.一係落IOS6

依家仲有無人用緊iPhone 7/8

我仲用緊部 2013 年嘅 a870k

點解咁問？

宜家仲用緊6S ,除咗舊電， everything is ok